韓國有冇啲咩著名嘅文學家

如題
無論係古代定當代都可以

孔子

羅貫中

Mark Lee??

韓江？
佢本《素食者》攞咗國際布克獎

金裕貞，甚至有火車站以佢命名（京春線金裕貞站）

韓國愚

勝利

由文字到孔子都係我地既人同發明

韓國瑜

Johnny